星期六檔案講緊612！！！

睇

暫時係，但要睇落去先

新聞透視

別掉以輕心

有q用咩
即時新聞偏頗政府黑警
整節目先黎持平

一堆人都俾佢誤導上西天

下半part就會屌鳩返示威者

乜撚嘢傷害性應該唔大

無錯 你熟啲

點解要射向頭？

等翻當時人去講

算比較持平
個記者會問呢啲問題
不過cctvv

呢個節目係咪唔經袁志偉審查？